其實黑警已經拎緊政府其他部門既錢用

政府營地本身定期都有筆錢收用黎經營，但係最近cut左一大筆資源，人都炒左一大班，目的就係資助班狗。

發夢見到，冇fc，只係見到呢兩日都有人開post講班狗既人工資源問題，所以同大家分享下

推比人見到

咁撚樣都有負評係咩事

推到有同行出聲

唔好理真唔真
總之繼續企出黎遊行示威
打擊曬個經濟
亦都令政府洗費大幅增加
咁先係真正既攬炒
愈近攬炒就愈比到政府壓力去回應訴求
而家一係市民被打壓到驚唔再企出黎
一係就經濟仆直令到政府要讓步
唔係佢死,就我地亡
呢埸經濟抗爭香港人係唔可以停
要極力拉曬香港班持份者落水

真又點假又點？

直接問波叔囉左